難過到有種透唔到氣既感覺

今晚訓唔到覺
可以點做先阻止到班仆街黑警

同上，有一種好絕望嘅感覺

見到個女仔公開除口罩、同大家講自己被黑警性侵嘅經歷，有一種好絕望嘅無力感

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>